14日戒丁challenge

今日day1
挑戰14日先今日開始計14日之後就到2020年
破左戒既話今個月交多500蚊家用比老母

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

留名睇即刻day 0

我好有毅力

曲線求丁圖

琴日先同家英哥分享完

day 24 lm

好玩喎，我又跟

小心生腎石

一起留返美好既一發去迎接2020

來吧來吧

嘩 巴打 佩服佩服

巴打你個新po

跟埋一份

14日Cutter 戒丁 challenge?

為2020打響頭炮

留名先

順手跟埋一份

戒左丁一日幾感覺上血氣運行左 聽日訓醒再睇下身體有咩變化

過咁快又過左12點 開始day2

Day2 今朝訓醒 感覺上脫髮問題少咗
痾尿痾多左 同精神左

day 25
琴晚爭啲忍唔住 功虧一簣

巴打好忍得 加油一起忍到2020

巴打就好啦
我完全唔覺有咩分別

又過12點喇 終於day3 依兩日感覺特別漫長 仲有12日點捱

day1X 已經無數住
唔覺精神左 日日都攰🤦🏻‍♂️

對比上係精神左 起碼體力好啲d

Dllm

vr真係搣唔甩

join

唔怪得之你咁懷念啦

lm跟機

day 26 lm

Day3 今日有exam 睇黎去day4應該都不是問題

跟機，day1

day 27

day2

Day 4 今日返工攰到 完全無心機打丁

其實有幾多人跟緊機？

想跟就跟喇巴打 當係2019比自己最後既一個挑戰 可能有啲人已經破左戒

帑力跟緊
但緊支持唔住
咁啱諗到個方法
試下如果聽日一想打就做掌上壓
化性慾為肌肉

戒丁神器 NYKD54

Day4 lm

Day157lm

Day 5 starts

Day 4 感覺個人精神左
禽晚居然發春夢
但冇夢遺到
夢裏面見到女冇著衫都冇射都
之後都冇灟精

其實本尊之前試過成個月冇打丁
連一次春夢丶夢遺都冇
後尾覺得太悶先破咗戒

我day28覺得冇咩分別

我28日都冇夢遺

cls

Ching犀牛喎
居然頂到28日

上次諗住至少一個月 點知27日就fail 今次終於破左最高紀錄 同埋我今次係諗住長期戒 以後唔打

你咪係傳說中嘅修真之人？

巴打點解會諗住戒

乜鬼嘢
我只係想戒完
過一個更加激情同健康嘅人生

心中小小嘅野心
想變得成功同有吸引力

day 100

我想問幾時先會見效 我死毒撚依家28日都唔覺得有咩唔同

我自己大約一個月就有效
戒嗰陣連埋有唔睇A片 早瞓同多跑步

我都冇睇 跑步停左成個月 早訓就好難

day 0.25
新手join

咁多位巴打都好勁 我成日都差啲忍唔住就破咗
依家去到day5都算長既紀錄

Day6 星期日都要返工 好攰

Day 8

Day5 今朝起身好似冇咩精神
撚住聽日行山，大家話好唔好

day 30

Day7 聽日放假係屋企 希望頂得順

打下機 訓下覺就得 總之唔好令自己覺得得閒同悶就得
我前個排堅持到幾個禮拜最主要係要趕assignment同埋好沉迷隻驚

唉屌 day30有啲想打番

巴打加油頂埋佢 我今日都差啲打左
過多一個禮拜就2020嫁喇

Day6 lm

Day8 唔敢相信自己捱到一估禮拜

師兄加油
我同你一樣感受
估唔到已經一半啦

day 31

Day7 平安夜
毒撚一個仲開心

Day 9喇 好想知自己忍唔忍到十日

小弟Day2 跟機 真係好惡頂 有心癮好想打

14日無丁,丁番野好多野出
估計應該丁兩獲都有野出

巴打好波 咁就成就逹成 應該等到2020先出吖嘛嘛

加油 我琴日都差啲打左 聖誕節真恐怖
day 32

為左讀書同精神 我決定戒丁
LM Day 0

如果戒丁好耐都冇夢遺
咁耐唔射精谷住谷住咁會唔會有問題?

Day 10 la 去到14日應該唔係問題

Day 2

樓上哩D圖冇用, 佢地頂到

要哩D細細張多空間先入腦

day 33
你地啲圖其實冇用 除非你地放條好正嘅日本無碼素人片出嚟

樓主去左邊
是咪放棄左

召喚翻樓主

我過左大海呀飛機仔 所以無update到 去到掛住玩都無時間打 今日輕鬆day12

係到呀濕地巴

樓主過完14日會唔會繼續戒落去？